有無人認為巴菲特真係會笑到最後？

真心討論

笑到九十歲仲唔算後？

會 本多終勝

會...俾人笑到最後

過氣啦

問題係，佢距離最後有幾遠？

入棺材慢慢笑啦

衰極都好難笑唔到最後

1萬億 cash

如果以資產計
tesla爆就爆硬
巴菲特實反cup

佢點衰都有錢過99.9%既人